# Update Request Issue

## 업데이트 요청 이슈 요약

(업데이트 관련한 내용을 간략하게 요약해주세요)

## 업데이트 이슈 상세 설명

(해당 업데이트에 대하여 설명, 혹은 예시를 적어주세요
구체적인 설명 및 url, 혹은 스크린 캡처를 활용하여 작성해주세요
단, 보안상 위배되는 내용은 절대 금지합니다
예 : 휴대폰, 개인의 이름 등 개인정보와 관련된 내용 및 쿠폰, 금융 등 현물과 관련된 정보)

## 업데이트 이전

(해당 업데이트 이전에 대해서 간략히 적어주세요)

## 업데이트 이후

(해당 업데이트 이후에 대해서 간략히 적어주세요)

## 업데이트 관련정보

(관련된 연계 이슈 및 문서, 추가적인 정보, 연관된 사항들을 텍스트, url 혹은 여러 방법을들 활용하여 작성하여 주세요)

(해당 이슈의 라벨을 선택하여 주세요)
/label ~Update ~Dev ~Design

(해당 이슈에 대하여 참조 대상을 태그하여 주세요)
/cc @project-manager

(이슈와 연관된 대상을 태그하여 주세요)
/assign @qa-tester